{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023643",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10044690",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평택 더 온"
    },
    "text": "宿泊施設は計43の客室で構成されています。近くには1号線平沢駅があって交通が便利です。韓国語以外にも他の言語でご案内いたします。しかし、宿内の物品はホテルの外に持ち出すことはできません。また、すべての客室は2人基準で料金が策定されており、未成年者の男女同室での宿泊は青少年保護法によって禁止されています。そのため、身分証明書の確認を拒否した場合、入室できません。身分証明書はモバイル身分証明書で確認できますが、写真キャプチャーは認められません。ホテルではフロントに保管された物品以外は紛失の責任を負いません。そのため、重要な物品はフロントに預けてください。外出時には客室キーの紛失の恐れがありますので、フロントにお預けください。また、客室点検のため退室時間をお守りください。また、ネットフリックスを利用できるようにキオスクが設置されました。最新式のカラオケ機器も設置されており、パーティールームは02時までご利用いただけます。一部の客室を除くすべての客室には65インチTVが備えられており、最高級のラテックスマットレスが提供されています。スイートルームと一部のパーティールームの客室にはツーベッドが完備されています。駐車は一部屋あたり1台まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋からなっていますか？",
            "answer": "この宿泊施設は計43の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "近くには1号線平沢駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような言語で案内してもらえますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語以外にも他の言語で案内してもらえます。"
        },
        {
            "question": "宿内の物品をホテルの外に持ち出すことはできますか？",
            "answer": "宿内の物品はホテルの外に持ち出すことはできません。"
        },
        {
            "question": "料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "すべての客室は2人基準で料金が策定されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は青少年保護法によって禁止されています。"
        },
        {
            "question": "身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "身分証明書の確認は必要です。身分証明書の確認を拒否した場合、入室できません。"
        },
        {
            "question": "モバイル身分証明書は利用できますか？",
            "answer": "モバイル身分証明書は利用できますが、写真キャプチャーは認められません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では物品を保管してもらえますか？",
            "answer": "宿泊施設ではホテルのフロントに保管された物品以外は紛失の責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室キーを持ち歩いてもいいですか？",
            "answer": "外出時には客室キーの紛失の恐れがあるため、フロントにお預けください。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は客室点検のためお守りください。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは利用できますか？",
            "answer": "ホテルではネットフリックスを利用できるようにキオスクが設置されています。"
        },
        {
            "question": "カラオケは利用できますか？",
            "answer": "最新式のカラオケ機器も設置されており、パーティールームは02時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どの客室には大型テレビが備えられていますか？",
            "answer": "一部の客室を除くすべての客室には65インチTVが備えられています。"
        },
        {
            "question": "どの客室にはツインベッドがありますか？",
            "answer": "スイートルームと一部のパーティールームの客室にはツインベッドが完備されています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は一部屋あたり1台まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 561
    }
}